+++
title = "更新命名空间"
description = "为子网分配命名空间，或更新当前子网已分配的命名空间。"
weight = 10
+++

支持将已创建的子网分配给一个或多个命名空间，但是一个命名空间仅能拥有一个子网。

为子网分配命名空间，或更新当前子网已分配的命名空间。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图，并切换至待更新子网的集群。

2. 单击 **网络** > **子网**，进入子网列表页面。
	
2. 单击待更新 ***子网的名称***，进入子网详情页面。

3. 单击详情页面右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新命名空间**。

4. 在弹出 **更新命名空间** 对话框中，单击命名空间右侧的下拉选择框，可单击选择一个或多个命名空间。
	
1. 确认信息无误后，单击 **确定** 按钮。<br>命名空间更新成功后，可在子网详情页的命名空间区域查看分配了该子网的命名空间。


